KPMG ITA vs Accenture Interactive Digital Marketing Analyst

小弟黎緊19 grad, 收到呢兩個offer, 想問咁多位巴絲點簡好

KPMG IT Advisory: 人工穩定, IT前景好 (e.g. Cyber Security)

Accenture Interactive Digital Marketing Analyst: Accenture名氣大過Big4, 但想知Accenture Interactive係咪都一樣? 會唔會話廢d? 同埋諗緊digital marketing長遠人工會唔會冇Cyber Security既工咁promising?

你地會點簡？

push

留名

Push

去上班台問